(向台灣道歉後) 方仲賢：感謝「連登巴絲」不割席

方仲賢 台灣道歉post

預計有人留言：嗰班是五毛

利申核爆都唔割

希望方同學以後慎言

割乜鬼
成班高官，警曱日日講咁多閪話
都無咁多post屌鳩佢地
小小野比五毛網軍狂出post

推

改名做方慎言啦

btw 人係要進化, 我相信香港人進化速度係世界級既
我地比容錯率你, 希望你地會識得成長

咁既處境仲亂講野
仲用連登果套論調黎屌外國人
佢到底諗緊d乜

而家已經道左歉

道左歉就算啦, 最緊要錯誤中學習

不完美 可改善

人血饅頭就好似"外國勢力" "比人收買"依d中國人先信既論調，係香港圍內講下就算啦

無割你
但希望你以後謹言慎行

我希望佢會好似河童咁 錯一獲 僅記於心
大家一齊升 LV

推推推

對自己友就咪撚咁嚴啦屌，道左歉咪執手尾

笑咗

知錯能改

批評唔係分化割蓆，既然已經道歉同知道錯，大家就應該支持鼓勵

Push

撐

敢於反省為有擔帶！
知錯能改為德行！
為大局著想為聖人！

仲賢兄！你我香港手足一起共行，不分化不割蓆！

唔好再屌啦

鬧仔同賣仔有好大分別，系呢件事上唔存在割唔割噶問題

支持

有冇人覺得從一開頭都冇屌錯？
佢而家道歉 我反而想屌番佢

成件事處理得好好
睇番d垃撚圾狗官 死都唔肯認錯
香港年輕人

知錯能改，皆手足

有 我呀
不過我覺得道歉咗都無妨 當 PR 招囉

無人天生就識所有嘢
識承擔同分清是非對錯先係最重要
其他可以繼續學 加油

屌過佢既連登仔反省下

learn from mistakes and move on~

不割

屌, 唔割你呀, 加油啦, 我地香港呢邊都支持你架

咁唔同既

高官同警察講野已經無人信 所以好多人係屌都廢事屌

佢掛住香港大台個名係國際戰線上玩 講野點可以同警謊比?

定你想國際戰線啲人睇香港人係我地睇警謊咁?

因為五毛網軍唔會攻擊啲官

你覺得會咩? 佢地會話, 唔屌佢唔識醒, 家下叫百屌成材

你有無諗過就係網軍攻擊佢先叫佢道歉

香港既後生仔以班高官不可能企及既速度高速進化，反思。佢地先係香港既俊才啊

唔割唔割

好彩你唔係做國際戰線

外交根本唔係講緊正確與否

係受眾嘅感受(如果你仲想爭取佢做盟友)

你以為係你大學校長? 俾你任屌唔嬲?

難聽啲講句 係台灣眼中 香港都淪陷左

佢地只要用香港來做例子提自己小心中共

救香港人係好心 根本無救既義務

以為自己係邊個? 台灣人一定要救你? 求人救仲要屌票?

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

方同學永遠係手足

賢仔知錯會道歉,相比林奠死撐

道左歉就乖啦，個個都會有失言既時候
識補飛大家都唔會割你

佢太細個姐
不過而家香港讀u果班學野好快
應該好快唔洗擔心

接收你既道歉

香港泛藍恐怕已經同你割席。

連登仔根本無資格割佢
佢為運動所做所承受既多過9成連登仔

係
真係好撚誇張
台港兩地大量網軍帶風向

做住方慎言先

雖然你多謝連登。但係方同學出到國際線要更成熟就必須要戒連登郁d就屌人果陣‘除’。

ok 不割

老西都唔割

最緊要語氣好少少啦

點都唔割，希望後起之秀謹慎，保重

叻仔 下次唔好

收皮啦五毛
起你底清一色五毛post

感謝方仲賢不割席

做咩都好，真係唔好屌票。

不割！

後生仔

要我死都唔割

就算佢無錯, 但都要講野小心D, 咪比位人入

例如侵侵就係輸呢樣. 佢成日比民主黨有位入, 曲解佢意思. 咁佢好多野無講錯, 但成日要迫共和黨幫佢擋, 都好攞命.

係時候要MARK名

好啦,大家繼續努力.

知錯能改善莫大焉
下次唔好啦喂

Pish

明架喇
大家繼續努力

不完美，可接受啦屌

後生可畏, 有前途

做錯野
我地會話
但絕對唔會割蓆
所以我地每個人都會進步成長

我地唔似政府咁
好似黑警做錯野
但唔識處理佢地只係識縱容
佢地只會愈做愈錯

算係咁啦

最重要係唔好搞衰台灣嗰邊局勢
如果唔係韓國瑜當選的話
佢真係千古罪人

道左歉咪好囉

港台網軍大connect
小心唔好俾人帶風向

Push
不割席 不分化 可改善

知耻近乎勇

係分化撚先會想我地割
話哂都只係學生 做錯就大家一齊道歉認錯
齊上齊落

不割 方同學

屌

叻仔

加油,後生仔

腎仔 唔割呀 經一事長一智
十卜

屌唔係唔得，最緊要俾機會人道歉同改過

條友一早block 左佢
D人仲同佢傾計

至少唔會係垃圾政府,黑警錯左都唔撚認
方同學支持你,接受你道歉

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

等睇熱狗班人繼續屌佢

慎言啦 希望你會進步

點解要割
做錯事道歉就OK

始終佢唔係政治人物

洗咁多謝唔割，話咗核爆都唔割

一場運動一定有犯錯嘅地方
同路人識反省就得

質疑民進黨用港人鮮血換選票 方仲賢發文道歉
最新更新：2019/12/10 15:19

（中央社台北10日電）香港浸會大學學生會長方仲賢日前質疑民進黨只想用香港人的鮮血換取台灣人的選票引發爭議，他今天透過臉書發文「鄭重致歉」，並表示希望台灣人民能夠選出一名真正代表台灣本土的總統。

方仲賢是香港「反送中」運動要角，8日因為不滿台灣政府拒絕立「難民法」，在臉書發文抨擊民進黨若只是口說支持香港人抗爭，而無具體措施條文支持香港抗爭者，難免令人聯想到民進黨只想用香港人的鮮血來換取台灣人的選票之嫌。

他的發言被媒體以「浸大學生會長批蔡英文吃港人人血饅頭」作標報導，引發許多台灣網友不滿，反批「台灣不欠香港什麼」；許多香港網友也批方仲賢說過頭。

對此，方仲賢10日下午在臉書發文澄清及致歉。

他說，絕不認為民進黨吃香港抗爭者之「人血饅頭」，原文其實僅希望指出民進黨於支持香港民主抗爭運動的前題下，可考慮透過立法和行政手段，為受政治逼害的在台港人提供具法律條文保障的援助，否則可能會因而被受政敵針對和抨擊。

方仲賢說，原文絕非批評及指控民進黨利用香港反送中運動以利選戰，但用字措詞絕對需要改善。原文導致各方誤會，他深感抱歉。

他並表示，並非認為台灣人對香港民主運動抗爭之援助為理所當然，對於台灣人關注香港反送中運動一直心存感激。香港人和台灣人「共同為著逃避共產黨魔掌而各自在不同土地奮戰」，原文形容台灣救援港人為「義務」實屬不當。

方仲賢強調，他絕不認為台灣人幫助香港人為「理所當然」，也對台灣人於香港水深火熱之際不曾獨善其身、隔岸觀火，甚至身體力行聲援香港人感激不盡。

他表示，為自己錯判政治形勢，被有心人利用原文炒作、借原文用字遣詞的失誤而扭曲他原意、借題發揮並意圖影響台灣大選而鄭重致歉，也承認因為「救人心切」，在情緒上的確沒有好好控制，往後會繼續反省和改進。

方仲賢最後表示，希望台灣人民能夠選出一名真正代表台灣本土的總統。畢竟台灣經歷了「國民黨長期的鐵腕統治」，一眾先烈用血汗證明民主得來不易。如今香港「一國兩制」已成騙局，台灣作為一個主權國家務必不能夠重蹈香港覆轍。「守好台灣，就是對香港的最大援助」。（編輯：楊昇儒/沈朋達）1081210

同路人唔洗計較

要記住方同學仲係好細個 , 做錯野講錯野好正常
不過真係要小心d啦

好啦原諒你啦

真，通常出動時間都係凌晨
懷疑班popo換更時間為0000-0100

勿比五毛嘗試分化 核爆都唔割

知錯能改，善莫大焉

抵讚

你班仆街唔好淨係識屌自己人好唔好

我愛你啊方同學

唔割

push

經驗會令人成熟

算係咁，gphone哥都應該就返佢句status同台灣人道歉

cls 核爆都唔割

goodest

有錯就認,做得好

我原諒

自己友就咪學藍絲叫人河童啦

相信佢經一事長一智
始終只係小朋友

核爆都唔撚割啊

其實我地其中一樣嬴到民心就係會道歉

點解係巴絲唔可以係絲巴

人哋真心㗎

接受

方腎鹽

做錯就屌
有錯就認同改
肯認錯又肯改，唔駛再苛責，繼續努力

經一事，長一智.

人誰無過
更何況
核彈都唔割

連登就黎唔係建國撚就當係5毛

Ppppp

台豬...唔好比太大期望

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

又分化

高汁po要人推，喊出黎

Gphone哥仲未同台灣人道歉

Gphone只係請求, 無屌人

下次唔好啦老公豬錫返

今舖真係俾方仲賢條仆街搞死

我真係哽唔落今次件事 屌佢老母

大部分手足已經決定咗唔割
教訓完就算
革命當前無個體
全部歸邊 邊個再鬧邊個就係鬼係三毛分化撚

應該係連登出下post 畀人屌下先可百屌成材

好感動

我突然間醒唔起 gphone個名
我又有個同學又叫河童叫慣左

分明有好多打手 係咁追擊佢

fb 個邊仲恐怖 好多扮台灣人嘅5毛 講d 野好奇怪

咪就係請求個態度都屌人咁款 台仔先咁不滿

no problem

今朝擺到明五毛亂舞
成班傻仔俾五毛一野玩起哂

PTT好好多

台灣戰線 PPT: 香港加油 香港高等法院拒延長禁蒙面法 法令即刻失效

方同學

Push
方同學
台灣加油

包庇

其實班暖氣軍師邊有資格去割乜柒
同和理非割勇武一撚樣

後生仔受小小教訓都係好事，經一事蔡一智，以後記住小心啲

佢個post5千幾個留言

有五毛，但其實都有民進黨網軍

今朝五毛真係多到傻
明顯網軍出現
個頁數推得快到

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

核彈都唔割
只係各有各做 打國際戰線用詞要小心啲

方手足
我地一齊加油

方同學，多謝你肯勇於承擔解決今次危機

多謝方同學

我愛方同學
手足
批評係互相令大家進步
希望你唔好見怪

我愛方同學

唔理想 可接受

大家一齊進步

Yes 道歉得好
其實處理得宜有可能利用件事connect台灣

大家都要學習呢種知錯要認 唔好死橕既方式
人誰無錯 理解問題 尋找正確方式先係最重要

方仲賢係柒左
但由此事可以睇到
香港一個國際金融中心
全球最富裕城市之一
搞到好似要跪喺度求世界各國救自己
一個學生講錯野全部人驚到瀨尿爭住屌
真係好悲哀
個運動冇大台
佢又唔代表全部香港人
有乜需要煲到咁大？
國際游說工作係要做
但唔好太矮化自己
要維持基本尊嚴
先會得到他人尊重

好咗啲㗎啦
你睇fb啲人都清醒既

件事完左就算啦，繼續再講又何必呢

坦白講 其實而家香港人係死攬你
希望你生生性性 唔好再做豬隊友

方同學加油 <3

唔割還唔割，但真係要大個仔喇，香港而家咁樣，都係靠血淚打返黎㗎，要大家共同成長，同努力。

真係要經一事長一智

其實係

肯承認錯誤人先會成長

傻瓜
咁少事又點會割蓆

(第時光復左， 第一件事清算呢條柒頭）

道咗歉咪好囉
証明佢有自我反醒
努力改進
人人都有錯
點會割

同意

手足就唔割。